與男友分手唔夠一個月，佢....

同男友拍拖年幾，但因為一啲問題（解決唔到），我主動同男友講分手。頭一兩個星期佢都有一直text我，話唔想分手⋯⋯之後佢開始無再搵我，而且我仲發現佢好快識咗新女朋友?
諗唔明點解佢咁快放低我哋呢段感情.... 點解咁快可以鍾意上第二個女仔.... 好心痛

GAY

有咩問題
你又要拒絕人 又唔比人走
到底你想點

臭閪 明明閪癢又扮上菜

噉叫雞轉第2個service都好合理

...........

咁你想人點 手又係你分 咁你個ex同其他人有關係 關你叉事？

下 我地分左手一個月都冇

無縫接軌應該一早識定㗎啦

咁你想點 係咪要佢同你報告

黎緊馬仔講吓買咩，好過膠硬啦

人地有求你 係你犯賤渣喎

扮咩絲啫

有咩問題
你都斬纜又唔比人識第二個？

未度

有人話
如果要忘記一段感情
最有效嘅方法係開展一段新感情

sis🥺

有乜問題？又係你自己飛人
人哋有挽留過係你自己唔show人
快又點？唔通要條仔為咗你要生要死？
如果係條仔飛你然後好快有第二個就話啫

由你提出分手 再到佢想挽留而你唔想 你地就再冇任何關係

樓主on lun 99

同埋講真，無縫接軌佢哋一定係一早就識+互有好感
但條仔一路都冇同你講分手，仲試過挽留你
係你自己主動俾左機會其他人

咁你都快啲識第二個啦
加油

樓豬係心痛緊冇左隻兵

你老母 咁分手係你講咖嘛 咁你想點撚樣？
你老母 姐係要等埋你放低先準搵下一個呀？

你主動飛人，冇資格怨，仆街死啦

屌得多屎眼想屌返閪

我都係咁同我ex講 我唔會陪你放低我，但我係俾人飛嗰個

你估人人都咁Gay咩

咁呢個月既時間係咪分撚左手先?

下乜嘢？？？
證明條仔唔係真係愛你囉

咁要幾耐先可以再拍拖?
俾個科學又實質既數字黎, 連帶計算及公式, 俾連登仔睇下

其實佢一早揾定水泡
或者你都係其一

關你撚事呀乖！黎做叔叔嘅肉便器

其實佢都唔係咁愛你 一個月就放得低

屌你la又係你自己話要分手。依家人哋去叫雞定識女關你撚事咩

由分手個刻起就唔關你事喇
分左手仲要等你批准先可以拍拖？
講分手嘅又係你，理得人哋幾時有新歡

分手一秒後就應該揾另一個

A+B+C * 8 = 71649211876

所以要咁多秒後先准同第二個人約會，否則犯左分裂國家

咁你同我一齊囉 大家gay友

因為佢無乜鍾意過你......
如果真係好鍾意
應該會sad 返幾個月
半年無拖拍

你個名影衰雲加

又係你呢啲女人

你主動同人分手
人地又move on到無變做恐怖情人
你咪好彩囉
仲呻咩心痛
on99

抵啦 分手丫拿 嘻嘻

關我地咩事

抵撚死

有咩問題 分手又係你講，你自己未放低就要怪人哋咁快放低 你條仔咪醒目囉等你開口佢唔洗煩可能佢覺得散得遲啦

守孝三年好冇

一日開3個假膠Po
係我都搵第二個啦

下分左手又唔俾人識第二個？你都想分手啦，人地早同遲識過第二個有咩關係？